成日話成級 升到人地開槍都未升到應有級數

今日又3槍啦

日後只會赲黎赲多

大家都知架可？

班友冇性架

我睇左 更嬲 根本唔對等武力